人生冇意義了

做咩呀

b

傻
傻女學生

傻男學生？

＝，–

wohoooo

收嘴＝＝

玩動森未

未買😂

冇機？

有機無電無叉電器

點啊

點解會咁

連盒掉咗